[強颱風日+教會彩蛋] 若這山竹已經不再襲來/ 人總不會五音不全

若這山竹已經不再襲來 或者我已不會期待
即使無工開 亦不需要悲哀
若這一刻政府嚴重痴呆 新聞不需要上載
永遠在台上照讀 份講稿不會再修改

人總需要愛港官員 我還是重新許願
例如上帝 另作甄選
強颱風日 別再計工錢 全港都反轉 如果李氏集團
或在無線新聞的勵勉 強硬地呼喚你出現
求神保佑 沒重創Office 誰捨得枱墊 牆身冧下突然
但願能認得出我的紙碎 明日是deadline請到房再戰

人總不要赤手空拳 我還是重新打算
例如學會 扮未出院
強颱風日 別再計工錢 奴工心一片 離開李氏集團
或是誠實將身體奉獻 成熟是虛偽過親善
長期開十 為了刷工時 誰捨得虧欠 寧願寸步慢移
但願能被boss讚多幾句 誰料是車津請你袋倒貼

在打風返兩更能遇車尾 竟花光所有運氣
無巴士無車匙 連的士也高企

教會Encore:

人總不會五音不全 我還是重新許願
例如沒有 神學精選
留言一日 望了各歌詞 連曲都改變 如果你亂咁填
或在同業高登的大戰 殘酷地打到你傷健
神父音域 仲廢過側田 誰寫得優異 留低美麗贈言
但願神父一天往家歸去 陳奕迅金曲都夠膽放肆

在某登中作歌能遇到你 想啱音竟無道理
到這日才發現 傳福音那書記

邊間教會？

郭富城嘅弱？

我用緊單機連登？

yes

或在無線新聞的勵勉

我還是重新打算

誰料是車津請你袋倒貼

怪怪地

好難得有畀意見嘅留言

輕輕托一托

或在同事不甘的勵勉

人總不要赤手空拳 去祈願上天恩眷 例如話我 仍未出院

誰料是車津屈各位倒貼

若這山竹已經不再襲來 或者我已不會期待
即使無工開 亦不需要悲哀
若這一刻政府嚴重痴呆 新聞不需要上載
永遠在台上照讀 份講稿不會再修改

人總需要愛港官員 我還是重新許願
例如上帝 另作甄選
強颱風日 別再計工錢 全港都反轉 如果李氏集團
或在同事不甘的勵勉強硬地呼喚你出現
求神保佑 沒重創Office 誰捨得枱墊 牆身冧下突然
但願能認得出我的紙碎 明日是deadline請到房再戰

人總不要赤手空拳 去祈願上天恩眷
例如話我 仍未出院
強颱風日 別再計工錢 奴工心一片 離開李氏集團
或是誠實將身體奉獻 成熟是虛偽過親善
長期開十 為了刷工時 誰捨得虧欠 寧願寸步慢移
但願能被boss讚多幾句 誰料是車津屈各位倒貼

在打風返兩更能遇車尾 竟花光所有運氣
無巴士無車匙 連的士也高企